+++
title = "更新联邦应用"
description = "更新已有联邦应用。"
weight = 7
+++

通过更新联邦应用，可更新联邦应用的显示名称、联邦资源及差异化。

**说明**：创建或更新联邦应用时创建的联邦资源，例如：应用、部署、有状态副本集、内部路由、配置字典等，不支持直接在对应的资源列表或详情页单独更新，仅能通过更新联邦应用的方式更新。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入控制集群的联邦命名空间。

2. 单击 **应用** > **联邦应用**，进入联邦应用列表页面。

3. 单击待更新联邦应用记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**。

	**或**：
	
	1. 单击待更新 ***联邦应用的名称***，进入联邦应用的详情页面。
	
	2. 单击页面右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新**。

1. 在更新联邦应用页面，参照 [创建联邦应用]({{< relref "10usermanual/3userview/5fedapp/1fedappcreateimage.md" >}}) 的参数说明，更新相关参数。


7. 单击 **更新** 按钮。 

	